我同各位義士講，你地用錯方法啦

勇武係要佢在明你在暗， 麻包袋圍歐hit and run,而唔係 你所謂嘅"full gear" 同佢地full gear 再隻抽隻丫！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

快d 成立接放工隊！！！！！！

利申： 發緊夢 醉醉地

push 有兩隻犬負左評啦

push

而家玩火都唔割啦， 同佢地玩下關節啦

仲同依個政權講咩遣責 道理都晒氣，佢地只會無恥無視，冷處理， 甚至調返轉頭屈你

現階段要打破心理關口， 唔係有道理or 有道德就有效， 果d 只適用係正常人，君子， 唔係黑社會同無賴丫！！！！！！！！

push 丫， 重要野

push ar 各位

獨自一百連

推

100 99

98 97 96